港女無波好難玩呀！

港女不嬲玩波幅
得幾十點
上又唔係
跌又唔係

今日上下600點唔算細波啦

會唔會係俾比亞迪拉高左
屌0700都無咩聲氣

大波到咁都叫冇波
果然揸唔到的波是假的

番工無睇
揸唔到
巴打有冇day trade

冇daytrade有坐貨過weekend
賺得少未食住

食邊隻